點解我可以咁失敗

屋企人唔理我 男朋友唔要我 朋友又有自己嘅生活圈子
返學又跟唔上d進度 好多功課好大壓力
好似得自己一個生活左去另一個時空
點解無人可以比我依靠下
每晚淨係識得自己匿埋係張被度喊
好攰

你仲有我哋丫嘛

有咩事都可以係而到呻

好頹

而家大學呀？

係

乜都自己一個受曬
好辛苦

明白你呢刻既心情呀
可以留低tg，同你傾下計呀

比連豬個膊頭你
我過來人啦 都有讀大學 不過唔係咩神科 出到嚟做野好多時都係要重新學過 沙紙都係對第一份工有用 之後經驗會有用好多 所以唔洗比咁大壓力自己啦 如果搵唔到frd陪既 仲有連登 或者出下去運動或者其他野 放下啲負能量出嚟 可能仲會識到新朋友添